樂基兒孖未婚夫玩轉海陸空

36歲樂基兒與黎明離婚5年，早前宣布於本月27日（美國時間）與經營有機生意商人未婚夫Ian在美國結婚，出席婚禮的主要是雙方家人和她兒時的同學，沒有邀請香港的朋友。日前樂基兒與Ian已飛到美國作準備，他們四處遊玩，玩得盡情，似預支蜜月。

樂基兒連日來在社交平台上載進行不同戶外活動的照片，如身處大峽谷、坐氫氣球、騎馬、玩攀山及行吊橋，又在酒店泳池嬉水，Ian陪伴在她身旁。樂基兒仍堅持練習瑜伽，去到邊都不忘練習一下。

黎生

苦戀拖得太久讓我默默退後